呢個短篇H漫睇到我好不安

J唔落了

屌，條link 有毒嘅

搞到我中招 屌樓主老母

點解最後